牙冰（吳春冰）算不算幾白。。。

香港女仔嚟講算幾罕見..

唔算 真心覺得一般

醜
拉

戴頭箍勁可愛你竟然遮住佢

但牙冰（吳春冰）勁黃..

但牙冰（吳春冰）係我女友..

我仲可愛..

不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了

我唔會做啲對唔住牙冰（吳春冰）嘅事..

仲未有大軍圖...

我大你老母

我係牙冰（吳春冰）嘅男人..

覺唔覺鍾意牙兵 即係鍾意 牙軍❤️

關我撚事咩屌 推乜撚

額！我覺得佢好黑🥱

樓主咪佢lo 做咩自貼

不過張IU gif

A cup比盡

路人樣

頭頂點解無左忽..

關..呢度公眾場合..